有無人對上一次分手要生要死 之後又可以好愛另一個人

太鐘意前一任 分手後直程想死咁
覺得唔會再去咁俾心機愛另一個人
想去識多啲人 分散自己注意力 但原來完全無用 以為可以麻醉自己 但識識吓根本唔想去再識 唔想再拍拖

覺得自己唔易鐘意一個人 唔鐘意太靚嘅女仔 睇啲韓妹女神級嘅 完全無興趣
但一鐘意人就會死心塌地 實際上又諗唔到對方有咩咁吸引

好驚自己到死個一刻都唔會再有心動嘅感覺

有無人以前分手都係要生要死覺得成個世界lum咗咁 但之後又遇到另一個好愛好愛嘅人？想聽吓

我而家都係呢個階段，又好想去識更多嘅人，然後又突然好掛住佢，等機會去同佢聯絡返，結果不停咁loop

我想聯絡佢 但又唔想
我又想 我又唔想
不斷loop 直到放低個一日

分完手會想識其他人黎忘記佢 跟住有鍾意過第二個 初頭會覺得忘記到佢 但原來係唔得

臭頭死皮肥妹 你幾好嘛

咁多位巴打我都係咁樣。我隻肥豬妹

點解分手

你即係話你女友唔靚?

同問

無
之後4,5個都唔係話好愛

連識人嘅意欲都冇埋

我都係咁

過客

千祈唔好，一定後悔，根本就係到消耗緊自己對佢嘅感情

唔會搵啦
由佢走lu
勉強唔嚟

屌，運吉!

Same here 清醒果時頂多唔諗
唔清醒果時就好辛苦
真係好攰 唔想再拍 自己一個毒撚仲好 人大左都唔怕比人笑了

會

我未來女朋友係咁就仆街啦